有無人同梳化佬買過野

成日見dcfever 同carousell 用張爛sofa 做background ，究竟佢賣啲嘢得唔得

送bedbugs

好似係收買佬嚟

我見佢成日都賣野 有時仲幾平
想日心郁郁想試

星際3樓第1間 直接踩場買

原來係星際黎架？

你泄露左人身份小心行過星際比人哋滅口啊

星際3樓第一間二手佬
佢d報價比同場比小小咁
有能力check真既唔反對你可以搵佢買

其實好多都係二手佬來的 查下電話號碼就知

梳化佬

佢仲要開十鳩幾個ac扮唔同人
屌一睇你張梳化就知係邊個啦

咁多二手器材唔放防潮櫃/冇抽濕機，買家瀨嘢

全撚部啲圖都一樣背景

佢賺咁多點解唔買新梳化

一開始唔知
同佢買咗部rx100m3
玩咗個零月就壞evf

你上去星際問下佢😂